初學算命2

3個資訊，幫你算命

1.講低你銀行戶口有幾多錢
2.邊間銀行
3.住邊區

$36
中銀
大灣區

你應該係窮鬼，成日喺大灣區出沒，中銀比較旺你，所以錢都會有得剩

$711，728
東亞
上水

南丫島
Hsbc
4000

條命唔錯，容易有橫財，尤其是會得到政府方面的幫助

$5100,$32000,$41
中銀,恆生,創興
觀塘

巴打比較保守，傾向分散分險，目前正處事業發展高速期

754.5
恆生
將軍澳